支那衞健委：在武漢住院的武漢肺炎患者數字為零

中國國家衞健委今午（26日）宣布，所有在武漢的武漢肺炎患者已經全部出院。

中國國家衛生健康委新聞發言人、宣傳司副司長米鋒，在本日北京國務院聯防聯控機制記者會上表示，剛剛收到消息指，經武漢和全國醫護人員的共同努力，至 4 月 26 日，在武漢住院的武漢肺炎患者數字為零。他稱，下一步將落實中央要求，繼續做好「外防輸入，內防反彈」的工作。

據中國國家衛健委發布的數字，昨日（25日）湖北無新增確診病例和死亡病例。全省新增 11 個患者治癒出院，都是武漢個案。另外武漢仍有 12 宗確診病例，無重症病例。

中國國家衞健委在記者會稱，全國新增 11 宗武漢肺炎確診個案，其中 5 宗為境外輸入，其餘 6 宗是本土個案，另外新增無症狀感染者 30 人。過去一日無新增死亡個案，全中國累計確診個案 8 萬 2 千多宗，死亡個案 4,632 宗，7 萬 7 千多人治癒出院。

直接唔驗定唔收

燒曬